許樹昌：考慮借調海關及入境署等紀律部隊協助採樣工作

醫管局正研究分階段落實所有醫護人員定期接受檢測，中大呼吸系統科講座教授許樹昌指，會考慮借調海關及入境署等紀律部隊協助採樣工作。

許樹昌：「檢測量已加大不少，如八千至一萬，一天之內要做到，但如果突然間很多幢大廈列入名單，住客太多，公私營合作很重要，一定要大家配合。現在不是單靠衞生署，而是要借調其他部門，例如入境處或海關，現時機場不忙碌，會否有人手借出來，上一些短的課程，教他們做採樣。」

PK 點可以無警察？立左國安法無晒黑暴最得閒唔係佢地？

TMD Yellow C 不信任咱们香港公安吗？为啥不借调牠们？

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

家下軍權制，點敢叫皇軍去做，緊係搵啲散仔去死先啦

1秒採1000萬個樣本又點
你化驗都係得咁多

之前就on99強制的士佬
最後完全無事

屌你老母收嗲啦

黑警而家日日都仲有返緊工
海狗黑境班垃圾HOME OFFICE緊
緊係叫佢地去先

懲教署職員示範採樣方法

全部死去高鐵檢測啦

許匪樹昌

好呀
班友集體染疫

Police Lives Matter 啊

共狗 :

許狗